SQQQ 100股試試水

買左SQQQ有冇人諗住留到星期5?PUT

咁遲都回調完啦